@inproceedings{Monnin-Hamon:RECITAL:2018,
    author = "Monnin,Chlo\'{e} and Hamon,Olivier",
    title = "Construction de patrons lexico-syntaxiques d'extraction pour l'acquisition de connaissances \`{a} partir du web",
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence TALN - Volume 2 - D\'{e}monstrations, articles des Rencontres Jeunes Chercheurs, ateliers DeFT",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "3-16",
    note = "Relation pattern extraction and information extraction from the web",
    abstract = "Cet article pr\'{e}sente une m\'{e}thode permettant de collecter sur le web des informations compl\'{e}mentaires \`{a} une information pr\'{e}d\'{e}finie, afin de remplir une base de connaissances. Notre m\'{e}thode utilise des patrons lexico-syntaxiques, servant \`{a} la fois de requ\^{e}tes de recherche et de patrons d'extraction permettant l'analyse de documents non structur\'{e}s. Pour ce faire, il nous a fallu d\'{e}finir au pr\'{e}alable les crit\`{e}res pertinents issus des analyses dans l'objectif de faciliter la d\'{e}couverte de nouvelles valeurs.",
    keywords = "Construction de patrons, extraction d'information, extraction d'entit\'{e}s nomm\'{e}es, syntaxe en d\'{e}pendances, apprentissage de patrons d'extraction, web comme corpus.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/RECITAL/RECITAL-2018/2.pdf"
}
